{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038946",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2052040?place[place_type]=GID&place[gid]=2052040&place[latitude]=36.5411882088&place[longitude]=126.3501170861&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 그때그펜션"
    },
    "text": "泰安安眠島に位置する''その時そのペンション''は、愛犬同伴の宿泊施設です。 ここは車でソウルから遠くないところにあり、周辺の景観が美しく空気が澄んでいます。 ペンションはリラックスできる休息のために真心を込めて迎えています。 プールは夏季に開場し、バーベキュー場は天候によって利用が制限される場合があり、客室内には無料Wi-Fiが提供されます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 客室及び設備はきれいに使用し、最大定員を超える入室は禁止されます。豚肉などを客室内で調理することも禁止です。 退室時、飲食物とゴミは分別して、キッチン用品は洗浄しなければなりません。 すべての施設に対する責任は宿泊客にあり、禁煙でなければならず、付加サービスや付帯施設は状況によって利用が制限される場合があります。 ペットと未成年者の入室は制限され、予約状況によって予約ができなかったり、キャンセルされることがありますので、予約確定の可否を確認する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "その時そのペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "その時そのペンションは泰安安眠島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "その時そのペンションはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "その時そのペンションは愛犬同伴の宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "その時そのペンションの周辺はどのような景観ですか？",
            "answer": "その時そのペンションの周辺は美しい景観で空気が澄んでいます。"
        },
        {
            "question": "その時そのペンションのプールはいつ開場しますか？",
            "answer": "その時そのペンションのプールは夏季に開場します。"
        },
        {
            "question": "その時そのペンションには無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、その時そのペンションには無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "その時そのペンションのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "その時そのペンションのチェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "その時そのペンションの客室内での調理は何が禁止されていますか？",
            "answer": "その時そのペンションの客室内では豚肉などの調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "その時そのペンションの退室時の注意事項はありますか？",
            "answer": "その時そのペンションの退室時には飲食物とゴミを分別し、キッチン用品を洗浄する必要があります。"
        },
        {
            "question": "その時そのペンションの禁煙ポリシーはありますか？",
            "answer": "はい、その時そのペンションは禁煙です。"
        },
        {
            "question": "その時そのペンションの入室に制限はありますか？",
            "answer": "はい、その時そのペンションの入室にはペットと未成年者に制限があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 417
    }
}